有冇巴打知道百佳果包環保炭一袋燒到幾耐

係咪2-3個鐘？

你想點

3個鐘冇問題 驚咪兩包囉
雞翼要燒耐d 可以買多幾包綿花糖

想bbq

燒野食囉屌

本主題可能與「燒烤」有關

巴打千其唔好買 勁快燒完
佢一包可以連埋塊紙燒
之前中學貪平買左唔夠用 搞到要問隔離借

攞山竹吹冧啲樹黎燒

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

呢樣真

垃圾碳

有次用過著極都著唔到 嬲嬲地我劈柴燒算

一包好快燒完，陣間半生不熟你就仆街了

講緊隻唔熟雞翼呀

通常睇下幾多野食 幾多人燒 3-5個人多數1包勉強夠 6-8人起碼包半

😀

環保碳之所以叫環保係因為唔會燒得著
咁夠哂環保